你哋班北角福建叫垃圾幫啦

又話要覆卓，等左你哋成晚冇出現，唔好再出嚟啦，收皮啦，北角之恥！

可能啲鬼係Popo freelance 咗比哭建幫呢

推，要比返福建幫反省下